[馬後炮]鄭松泰：元朗食店被指狗肉事件爆光前我一早已收到救助！

跟車太貼，易生意外
唔知唔識就睇定啲先
鄺囝就係一嘢衝咗出嚟話係狗先至柒咗

早個星期冇人真係知係羊係狗，如果鄭松泰衝出嚟撐係羊，如果驗到係狗咪仆街

仲有，呢件事乜需要立法會議員買一邊咩，對件事有乜幫助，食環都攞咗啲肉去驗啦，街外人可以做得啲乜？

我屌，事後先出post咪又係馬後炮

係就一早出post叫人唔好亂指責個店主，叫人等報告啦

仇畜亂搵位入, 根本就係應該睇定D, 有咩問題

正常人思維都知要等證據, 下下出POST叫人做, ON9架咩.

有人搵佢幫手佢唔幫
然後話自己做左野

以為同類比人食
會關心都係好正常

正常人應該阻止間鋪比人抹黑

果一排動物團體日日追擊，傳媒又跟住報
根本就含血噴人

點解鄭議員唔一早出黎幫手

點解林鄭唔一早出黎幫手
點解葉劉唔一早出黎幫手
點解上帝唔一早出黎幫手

林鄭、葉劉、上帝有冇出post話自已一早收到求助但冇做野？
有咩好比較？

唔幫手唔緊要，馬後砲就最柒咁解囉

有市民向佢地求助？

仇畜點解唔一早出黎「是其是 非其非」？

你講咩話？

同類都唔認得
狗也不如

點解會10月31號已經知係羊？未驗架喎
係咪有人去睇過定點

點主拎左入貨單啦